{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071872?place[place_type]=GID&place[gid]=1071872&place[latitude]=33.5080572036&place[longitude]=126.4719935491&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 리버풀펜션"
    },
    "text": "道頭海岸道路に位置するリバプールペンションは、済州国際空港から車で約10分の距離にあります。 客室からは美しい海が鑑賞できます。 海岸道路に位置し、周辺には様々なコンビニ、マート、カフェ、飲食店などがあります。 また、海岸道路沿いの散歩も楽しめます。 ペンションは道頭洞虹海岸道路に位置しており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約した人数以外に追加の人数がいる場合は事前にご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットは入室可能であり、未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の利用客は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 IPTVとWi-Fiが提供され、全客室でWi-Fiを使用することができます。 駐車も可能で、海水浴場の近くに位置しているため観光地として龍頭岩、道頭峰、龍淵橋、龍潭海岸道路、漢拏樹木園などが楽しめます。 客室はワンルーム型からワンルーム+リビングルーム型まで多様に提供され、基準人数は2名で最大人数は4名から6名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバプールペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "リバプールペンションは道頭海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "リバプールペンションの最寄りの空港は済州国際空港です。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "リバプールペンションのチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "リバプールペンションの周辺には様々なコンビニ、マート、カフェ、飲食店などがあります。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションではペットの宿泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、リバプールペンションではペットの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はリバプールペンションに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の利用客は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、リバプールペンション内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションの周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "はい、リバプールペンションの周辺には龍頭岩、道頭峰、龍淵橋、龍潭海岸道路、漢拏樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションの客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "リバプールペンションの客室はワンルーム型からワンルーム+リビングルーム型まで多様に提供されています。"
        },
        {
            "question": "リバプールペンションの客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、リバプールペンションの全客室でWi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 485
    }
}